我個fd係條女個袋到搵到condom

條女話condom有好多用途
叫我個fd唔好亂諗野
其實係咪？

你的朋友

有冇絲打有呢d習慣？

Fd咪姐係你

我個fd

條女個condom係咪同樓主用
俾帽你fd戴

樓主唔使驚

唔係啊

我都想啊

綠帽用途

正評係叫我個fd信既意思？

你學張敏答周星馳咁答返佢呀嘛

冇事既綠色

等我方便啲

分手啦

放心 正常既 返工姐

個個男人都岩用 緊係多用途啦

你的朋友即是你

都話唔係

姐係點？

求救

屌 食埋d潤滑劑

帶定都係保障自己姐

冇啦啦保咩障自己

保護自己姐

保咩護自己？
唔明

帽事既

[green][帽事嘅/green]

三萬蚊, 過夜丫

入黎就係為左呢條片

[green]唔使擔心，帽事嘅！[/green]

我都有。好正常。

搵食啫 犯法呀？

咩係帽事既？
冇事？

你已經痴左線

一盒？可能派試用

樓主唔洗驚

我冇痴線

做咩個個用曬綠色字？

帽事嘅

係咪0.03消毒濕紙巾呀

唔係lo
個包裝同我平時係7仔見到既condom一樣架

同問

係fd 點會摷人地女朋友個袋

紙皮都得, 咁condom都得啦

btw

條女做pt會用到condom啫
唔好諗咁多啦

終於搵到d正常既回覆

我個fd啊

唔好話女人， 好多男人都唔會有dom跟身
如果你心諗"我咪有囉"嘅人， 你一定唔係留個dom同自己gf用

自己諗下condom仲有咩其他用途

用左咪唔洗做便宜老豆囉～

做生意唔撚得？

好正常啫

_ _ _ _

我袋都有 近排咁多呢d事
萬一有d咩既都起碼可以求人戴套

利申 絲打 有男友 唔覺有咩問題

打個比喻，我喺地盤返工都自己帶返個安全帽
安全啲好
帽事嘅

拎黎化妝姐 諗左去邊

唔正常 好人好姐一個女仔點會買套隨身帶？

我都有喎，仲放係銀包添
係屋企人叫隨身攜帶保護自己
（就算真係touchwood 畀人強姦都可以求佢戴返個套）

利申：絲

香口膠嚟 得閒𡁻兩𡁻

唔通真係好正常
咁你男朋友唔會懷疑你咩？

比fd見到會唔會尷尬
唔通我個fd條女真係冇嘢

唔會 前排強姦案日日上熱門個時
傾開呢個話題 男友都話萬一有咩事
唔夠人黎就唔好反抗 保命要緊 放個係袋保護自己

反而係比呀媽搵到 比佢問左一輪

即係隨時同條仔搞嗰陣咪可以用得著
男仔隨身袋又唔見比人話？

絲打成日夜收？同埋要行好偏既路？
比fd見到有冇話咩？